警員起薪 貳萬肆仟壹佰壹拾元正

請問有幾多非專業私人工高過呢個數

的確小 不過咁又點
人工包埋比人屌老母

有得打埋人，ok 啦

有幾多份工唔洗比人屌老母